匯璽 vs 君匯港 點揀？

假設都係10m budget，心大心細

一房定兩房？

匯璽兩房過 10mio, 君匯港兩房就 9.x mio

匯璽就揀一房，君就揀兩房，相差100呎到

咁緊係君

匯璽兩房太貴，我最後買左君匯港
同埋奧運站同南昌站，唔洗比啦下話

論交通，南昌會好d
論地點，奧運贏，話晒都中產區

你最後果句都講左

匯璽咪又係中產區

的確係幾靚既，不過兩房太貴

認真咩 隔條深旺道就係公屋喎

匯璽一房升得快過君匯

君匯港奧運個頭好撚多大陸西
好多都租左比大陸西

海邊係地皇
信和天價買左
睇遠d

梗係君匯港
匯璽好多支那人

隔離公屋真係麻麻地，不過匯璽好新

邊忽中產？周圍都公屋

你話唔係咪唔係囉

海邊塊地離匯璽已經有d距離，自己一個小區，個度近污水廠成日有臭味
同埋匯璽真係三邊都比公屋包住，剩低一邊係高速公路

海邊食飯唔洗過匯璽？

可以去四小龍個邊食，路程其實差唔多
更何況vwalk根本就無乜好食
利申：住個頭

匯璽入面有餐廳
你住公屋唔會知

梗係君匯港，校網，地區，配套都贏，南昌站係比較方便，但奧運搭過去都係一個站。

南昌=ssp

得間會所餐廳有西用咩

咁全香港都中產區
有邊間新樓無餐廳
呢家講緊中產區呀，傻鳩

好過無
唔洗掛隊，價錢平

地址寫Sham Shui Po 已經西啦
返屋企人地問你返邊？
深水埗，哦
又麻撚煩要強調匯璽而唔係富昌

啟德都大把公屋
君會對面就唐樓

平心而論，呢度應該係寫長沙灣/南昌
奧運反而會寫大角嘴

V Walk 好撚多道友過左去涼冷氣

仲有唔戴口罩周圍行既廢老

奧運呢個名正式地址真係唔會出現
根本就係大角咀既一部份

唯一賣點咪試下撞唔撞到 fyy

所以咪唔會寫南昌囉
一係深水埗一係長沙灣
正式嚟講就要寫深水埗
係心理上要舒服先夾硬寫長沙灣

我上個月都有考慮過，最後選擇左君匯港兩房
自住一房唔夠

奥運私樓群同南昌比點都舒服D，匯璽公屋包圍，屋苑本身係靚，但周圍D人就差一截，你可以想像實有班廢老
但講方便君就唔及匯直落地鐵站，至於臭海真心兩區都一撚樣

全部都係有錢既大陸西
唔只君匯港，奧運幾個屋苑都好多大陸西
利申:呢個月睇過哂幾個奧運屋苑，好多大陸西

你買左匯璽？

唔係買左就應該係AA，會所餐廳都可以打飛機

匯璽仲多

前年買左一房收租

想問你君匯港有咩食？

全香港除咗南昌站同奧運站，仲有咩地方既人係會同自己區割蓆，唔認自己區？

君匯港會所有間米芝連餐廳

奧海城3個商場都大把野食啦
小食消夜大角嘴又多
你咪365日食你間餐廳

吓？

真係唔知
以為瓏璽帝峯先有

君匯港行去奧港城？
咪講笑啦
我匯璽坐地鐵去九站快過你

君匯港地址咪又係要寫大角咀

九龍站仲多大陸人啦
不過佢地都比較高端人口
我就覺得冇咩嘢 修養公德都屬於正常

恭喜哂，自己睇過，匯璽係幾正既，只係唔夠錢揀兩房

而家慈雲山俾人割

有錢我都想住九龍站

宜家話你知

九龍塘係屬於九龍城區, 但係睇吓浸大個地址就剩係寫Kowloon Tong, Kowloon
跟住又一村係屬於深水埗區,但係好多都係剩係寫九龍又一村唔會寫埋深水埗區

咁樣算唔算?

係咪太多幻想，平時8分鐘先一班車

又一邨既人會照寫返九龍塘
其實又一城都係深水埗區，你會唔會話又一城係深水埗

我行過幾次，十分鐘行到去奧海城

是但啦，總之匯璽一定贏啦
我自己覺得匯璽平身係唔錯既，但真係輸地區
唔介意地區問題，其實好高質

咪慢囉

講到好似發現新大陸咁

一陣落去影張相嚟望望
真係想睇睇

開心大發現

佢新區
過多幾年咪知

奧海城其實冇野好食

你同南昌比就會發現多好多野食

校網君匯港好d

推 願榮光歸香港

仲嫌唔夠多公屋？過多兩年碧海藍天對面嗰個公屋地盤，加埋舊年賣個個句盤，起好入埋伙，成個地區公居屋比例全香港最高

舊年賣個個居屋盤

依家都未入晒伙，vwalk已經一到放飯時候間間餐廳都要等位

有兩座公屋，匯璽隔離都新起緊四座公屋同一座居屋

邊有人寫地址會寫埋18區

匯璽租來講係幾抵，住新樓用靚會所，好多單位又有海景都唔貴

真係會在意呢啲㗎咩

On9 第日南昌咁多公屋

以為入咗屯門v city

居屋都還可以
但咁撚多公屋真係會好多廢老腥港人
除非你完全唔落商場

大家都係西鐵站，都係新地，個格局又差唔多，我第一次去都以為係

匯璽係撚中產區咩 夜晚叫你條女落去跑番圈 無事無幹先講啦

真係笑死
平時兒童仔就好鐘意公屋
而家就嫌公屋

我想問下你
香港邊區無公屋？除左山頂

君匯港隔離大角嘴
大把白粉佬你哋唔講？

匯璽隔離公屋又點？
公屋仔上到嚟？

你咪怕公司比心機儲下錢
買山頂啦

唔貴
一房18000-20000
幾抵住

10m 緊係港島，灣仔，跑馬，天后，西環

你平台跑唔覺會有咩問題

10m得1房 2047仲要失去業權
睇路啦

等我講下兩到既好壞la

交通：匯璽好d, 樓下就南昌站，君匯港要行5-10mins 先到奧運站（但有天橋，有瓦遮頭）
會所：新既匯璽一定好d
附近設施：差唔多，匯璽樓下就商場，君匯港附近應該多d 野食
樓齡：匯璽3年，君匯港 13年
發展商：both SHK
管理費：匯璽好似貴一蚊
Lift: 匯璽細單位一梯 7伙仲有 5x 樓，三間lift, 唔知會唔會要等好耐，君匯港好似都係三架lift 但一梯少d 伙數
價錢：君匯港 19-20k 一呎，匯璽 23-24左呎
校網：唔知

比例比例比例，嘉亨灣/奧運/四小龍/啟德附近有冇咁多公屋啊
俾人點中死穴開始打橫來講

咁跑步機跑都無問題

唔同冇得比，大型屋苑有會所有大泳池，港島好小有，鹹魚青菜各有所好

同幾時落成嘅公屋都好有關係 奧運嘅海富同富昌差得遠

咁係咪即係有？

啟德無公屋？
食屎啦你

選擇性失明
幫你覆埋，係呀我係話緊我自己呀

買樓上來問兒燈仔
匯璽行去4小龍食野都講得出
通常私樓只會講自己屋苑名唔會講邊區
你住港灣豪庭, 你會同人講住港灣
人地唔識先講埋區
成日話有道友,咁講不如唔好住地球啦

龍門任佢哋埋

其實君滙係兩個站中間，話就話奧運站屋苑，無落雨其實行去南昌都ok，穿過個公園就到

我感覺有人2018高水入左蟹貨，而家只能夠變成打手

君匯港下面個大公園真係好正，又唔會超級多人

匯璽其實唔算中產地區，附近好柒多公屋，俾公屋圍撚住
君匯港就對住舊唐樓，附近有奧運幾大龍頭屋苑圍住
相對上附近人既質素，君匯港高質好多

最搞笑就係話住匯璽無嘢食
但係住君匯就好多嘢食

住君匯港向跑道會唔會好嘈有冇人分享吓

唔好自欺欺人啦
大角嘴白粉佬多到你唔信

係自住家庭客定係放租？
放租買匯璽一房
有細路買君匯港兩房 一房邊夠住 匯璽兩房你又買唔起

向東同向西都嘈

佢買兩房唔係向東就向西

條友係唔係講匯璽，係講匯璽海旁天價地皮，近凱樂苑個邊，個邊去四小龍食根本就好近

要錢呀嘛

到大時大節打風落雨你就知會所有間餐廳既好處
食物質素好同埋價錢優惠
去過幾次瓏璽嗰間都好食

點解要買？樓市唔會冧

同埋君匯港望海熱到仆街，唔望海又嘈到仆街
匯璽都有小小嘈但好過君，園內境就最正我覺得

奧海城來來去去又係嗰啲連鎖店
我平時係去大角嘴啲小店食
fd住浪澄灣就多去南昌匯vwalk食
睇你住開邊頭者

咪傻啦，君匯港有條天橋係行5分鐘去奧運站，你有無行過架？相信無住户會行去南昌搭鐵囉

君匯港多嘢食，係因為行一條橋就到大角咀，有好多好嘢食

vwalk南昌匯既鋪大部分奧海城都有，咁撚on9

咁你都唔好自欺欺人啦，兩個都各有缺點
打和，super

我咪話我去大角嘴啲小店食囉
富昌個南昌薈係多啲街坊食肆

咪係窮民區囉

即係有公司就唔得
有白粉佬就歡迎？

公屋

你對住面牆吹住先啦

講白粉佬，南昌站d出口-通洲街公園仲多，成地針筒，夜晚無人夠膽入去

住得會璽你講錢？

住公屋啦

果班撚樣咪住大角嘴囉

所以根本兩度都多白粉佬，因為佢地地盤就係正匯璽同君匯港中間

哂Q氣啦, 同班學生哥討論
不外乎多野食, 返工搭車方便
乜春都驚又驚白粉佬無野食無野飲
人地住係深水埗區D唐樓區咪仲驚過你?
係驚咪操fit自己囉, 毒L鬼得閒搞你咩
住得香港地1-5搭2粒鐘車程好正常
放假星期6日係屋企煮公仔麵打個J煲neflix
仲諗出街食野方唔方便

除左正門，君滙6座後面有出口向南昌公園，搭西鐵可以直接行去南昌唔洗轉車，行7分鐘左右，你唔信可以上google map

匯璽樓下係地鐵

係呀
所以話邊度環境唔好真係笑死人架

ＡＡ狗發現

睇你介唔介意地區環境
比我會住大西北，一樣大細，又平d，有剩買架車好過

屌你la 我係話跑步機不如跑平台呀傻閪
比人講小小匯璽壞話就起晒鋼，唔講以為匯璽係你起
你係咪 18年接撚左火棒呀傻閪？

利申：幾鐘意匯璽，但呢條友大過on9 睇唔過眼

話人接火棒果d10成都係公屋仔

唔好學人講樓啦

君匯港要同中聯辦人一齊住，匯璽同深水埗廢老
自己揀啦

分別就在於個牌頭君匯港個牌頭計左入奧運，匯璽就南昌
大部分人都歸納左奧運係中產區，所以君匯港係呢方面有得益

匯璽一樣要同中聯辦人一齊住

點解要二揀一
10m 大把選擇

本身sars 果年住富昌，呢幾年都多左好多大陸人同南亞

匯璽唔止3架𨋢
自己去睇清楚啦

一期就3架

未計你去商場果d

自住既話講真：想放工返屋企樓下等過馬路隔離係西裝友定係d呀姐

應該睇中東涌線，可能中環返工

不如考慮四小／曼克頓山

南昌公園

九龍站都要，不過無人會嫌

Olympic ， 港島都大把啦 ， 睇多啲冇壞
南昌真係近舊區， 奧運君匯又不是最好

屌
真
我都鍾意匯璽，但見上面條友死撚咁攬住自己層匯璽就覺得好肉酸，係咪租極都租唔出走上嚟洗負評

巴打諗住買

港島冇大型20年樓齡樓下屋院，10m樓下入場費，太遠嗰啲唔計

十萬想買樓?

揸住層一房匯璽就覺得自己高人一等？最多咪值8-9mio, 眼光唔好咁短淺大把人有錢過你

你點知我得一層？

暫時有住戶證就咁多

我知自己好窮

你要努力d呀

唔好意思
我未收樓已經租左

我諗你唔係話我

西裝友
不過唔想有馬路要過

真係好撚on9 影埋住戶證上黎，你平時係咪好鐘意認叻個d on9 仔黎？

點解君匯港咁平咩原因

南昌同奧運同期發展，咁都叫舊區

南昌對住公屋好唔好？

唔介意比公屋包圍既話，其實幾好
海境唔錯，交通方便，配套又齊

Park yoho你都買？

支那人既鬼地方

又一村可以扮石峽尾區
其實多數人都係低調多過充大頭

南昌，成堆公屋圍住但係賣兩萬幾一尺。

樓下商場得一層 ，話佢冇野食又唔係。但係就唔係好掂冇野行。

呀屌你睇真d 如來買埋park yoho, 真係on9 有樣睇

想問下會唔會要等好耐lift?

嬲豬呀？陰公豬

你咪post你公屋張證出嚟囉

因為房好撚細

新鴻基樓，點解唔買？

唔洗妒忌
你努力d有機會既

都幾妒忌你架，聽講on9 仔生活無咁多煩惱

點會有你咁多煩惱
憎人富貴厭人貧
好辛苦架
你要知道自己係食物鏈最低層
咁會開心d
申請左公屋未？

其實都無咩好討論

君匯港十幾年前既嘢
樓抵都輸晒

要比只係因為你無錢
價錢已反影一切

君匯兩房嘈到呢
隨非你住4房向南

要比就兩房比兩房

咁有無買埋Wetland?

無
天水圍諗起都煩

諗緊買唔買屯門
但係唔好收租

都要考慮location
可能過兩個月買天璽

好攪笑 買野唔睇性價比 要比apple to apple
點解唔買囍匯？
不過你咁有錢 係唔同嘅

價錢一個10m
一個15m

你想點比？
兒登仔唔識真係唔好講樓

Btw我好窮
無錢買山頂
唔好串我窮

你係咪真係行過
條天橋一上直行就好快到
你會唔會吹得太大

可能我行得慢啦
我行去二期要15分鐘

匯璽無三房係一大敗北

其實都係十分鐘內左右
好快到奧海城一期

我意思係話佢會匯璽地鐵去九龍站快過由君匯港行去奧海城吹得太大
搭lift上天橋行去一期六7分鐘都搞掂

都係穿過啲天橋

唔係無
係未出

一期無嘢食
多數去二期

呢個係認真post??

When ?

你問新鴻基

6座B幾時賣

On9
人地講一期
您就講2期
您鍾意2期唔等如人地都鍾意

可能人地鍾意去一期
人地去一期真係好快

如果有三房應該再受歡迎好多
兩房一嘢跳四房太on9

咁你咪去囉on9仔

如果3房賣4房價呢？

高價接貨既滙璽打手

咁咪睇下開咩價囉
利申：住緊九龍站

我覺得滙璽嗰邊d老同可以同佢一齊做鄰居

擺明買左臭璽，買得既 智商高極有限，
咁既價，奧運大把選擇好過佢

新鴻基好醒既

咁九龍區又真係無晒上蓋靚新樓
好難一下子跳到去東九龍
所以真係無乜選擇

笑死

我瓏璽又有樓
匯璽又有樓

你想講咩？

而家放暑假你太得閒？

你住君匯？

啟德好似有

你咁多樓係手，仲有人頭去買？

人地有錢洗乜人頭，照俾重稅買

咁係窮撚如我，買樓先要考慮稅既問題

條友on99 成日撩交嗌，你起佢底話咩買多左十個 6200 放 250蚊，正仆街黎

係咪唔抵得？
唔好憎人富貴厭人貧啦
你認清楚自己係食物鏈最低層
申請返間公屋
唔好學人講樓
唔係你講架

早十幾年，西環買左一堆一二座向海單位做宿舍

所以早幾年好多出入都係中港牌

未睇則之前都有諗過，
但連兩房都係開房式廚房，真係見到都唔開胃...

誇張咗啦..

君匯港本身有天橋直接去奧海城一期...
行完條天橋你應該 都未上到車

同埋個則...

大角咀人：
滙豐中心同大陸銀行 D 人食飯都會行返去大角咀內街..

擔心大角咀冇野食不如擔心黨鐵停駛..

仲有想問下低層單位對海/山景/公屋會唔會好嘈？

大角咀多白粉佬？笑左。
我估應該冇人話你知，
主因係醫局街有間美沙酮...

你估匯壐近定大角咀近..

利申：住左三十年大角咀

向東應該 ok，向西就睇你夠唔夠高。

至於樓上條友真係俾膠都廢事，
明明兩個屋苑都係同一條深旺道。

利：住附近，睇過佢三房，不過 out 左 budget

南昌公園企理好多，
大部分道友都係留左響通洲街公園/南昌村嗰邊，好少過馬路。

Sor

匯璽比咁多公屋包圍都要咁貴真係痴撚線

咪玩啦
成個匯璽得3架𨋢
行去二期睇吓啦
有幾個出口架

過香港站真係好撚方便

咪玩啦
賣晒9年
而家得返3房未推

南昌站係去東九龍頭痕

屯門30分鐘 元朗20分鐘
尖沙咀旺角美孚荔景荃灣都係10分鐘內
（旺角坐701都好快）
中環10分鐘 銅鑼灣20分鐘
機場轉機鐵就30-35分鐘
就算去沙田轉東鐵計都係30分鐘

其實真係好方便

兒登仔結論
匯璽 vwalk 冇野好食
君匯港奧海城大角咀冇野好食

白粉佬連大角咀啲舊樓都冇錢住
懷疑條友根本就唔識 跟住先話大角咀多白粉佬

「落5樓平台三架」邊個字唔明
我幾時有話平台落地下三架

正經答番樓主先，如果樓主budget 10m
就主要睇你想要一房定兩房
不過君匯港兩房低過10m就黎無哂盤，可以考慮奧運其他盤

又咁講，人地買重貨，唔唱返衰其他可以點走...

你知啦，新地樓呢幾年新盤一手好難可以平手走到。

匯璽開價實在太貴

係，新地 bid 塊地返黎嗰陣已經有留意佢。

當年地價係三千蚊尺，起樓成本當佢四千蚊尺，
賣萬三已經係暴利，而家係二萬三..

同埋最唔鍾意佢係兩房都冇個正常廚房。

果個位20k尺已經算貴

新地最強就係包裝
可以將深水埗包裝到令買家/租客唔覺得佢係深水埗

太貴先係一個問題，呎價仲貴過奧運堆樓

早排d人喺度屌緊何文田起乜鬼居屋
根本比人洗晒腦以為何文田好似九龍塘傳統豪宅區

都唔係第一日知道地產霸權㗎啦
我本身都唸住睇匯璽2房
好多新樓2房都開廚
但佢個開廚係細到家庭根本用唔著
其實買1房放租回報先最高
2房買入價太貴 放租俾你放到25000都唔係好多肉食

咁又唔可以咁講
個west park 22000都清晒
匯璽再上一層樓不為過

點解要走貨？
我仲買緊嘢

你知唔知凱旋門一房而家幾錢？

其實匯璽仲有水位上

係
一房最好租

新地樓本身食盡左個溢價，用黎自住可以，
但投資其實好難有錢賺。

唔通同個租客講，我全屋名牌電器，
你俾貴 20%租咩。

如果有留意上左報紙的大額蝕讓交易，好多時都有新地份。

何文田中產區係地面嗰堆, 或者何文田山道附近, 地產有時會連埋京士柏
根本宜家何文田啲新樓全部都係山上, 叫採石山
嗰一個範圍根本就係公居屋區
地產商用傳統何文田嘅價錢去賣公屋區
你見親近排啲蝕讓新聞好多都係何文田新樓
新樓中最貴嘅天鑄又係新鴻基嘅
目標買家都係啲唔熟香港傳統/地區/地段嘅大陸買家
印像中有新聞天鑄啲house全部都係大陸買家名

有朋友以前做新地，
早四五年未賣嗰陣同我講話最少開 17-18
嗰陣都已經嘩左一聲。

你再比較同期新盤，
迎海大部份轉手都重有錢賺，
匯璽就真係蝕讓多。

其實奧運除左凱帆軒都無曬2房under 10m

咪撚玩啦，凱旋門同匯璽邊到有得比？差好多皮
你忽上腦？一個九龍站，一個南昌站

條友買左南昌站
之前喺奧運vs南昌post都見過佢狂讚南昌盤

West park興勝起既，22k買既仲傻啦

點解無得比？

你話我聽？
當日擎天都係賣4000蚊尺
人人都話無得做

慘得過有人買？

全世界都係傻
你最醒
公屋日日賺？

凱帆軒真係咪撚買，垃圾黎
君匯港無哂under 10m?
買匯璽一房囉

可能佢覺得天璽同匯璽都係有個璽字

囉九龍站同南昌站比，邊有得比

話口未完，講中左

全港最好住應該係南昌？南昌之後先到九龍站？
明架啦

匯璽

君匯港好遠架，匯璽起碼樓下有個商場，落車直上屋企

其實無謂再嘈落去，由得佢
比啲意見樓主好過啦

人哋心諗:
一站相連九龍塘都講得通 ，
咁一站相連九龍站又有乜問題...xDD

認真
如果一房都接受到就買匯璽一房啦

做得好 最撚鍾意睇依d

班窮閪淨係識住係公屋繼續笑你買垃圾樓

佢應該覺得九龍站唔會升，南昌站就升到貴過南昌

我都唔知點解公屋仔可以教人買樓

我無咁講過
呢個係你幻想

九站南昌仲有距離
南昌仲有好大空間升
你睇租金就睇得出

租金 Vs 租金回報率係兩回事...

租金有得升唔奇，但望下升完之後個回報率先講..

正經討論番，俾啲實際意見俾樓主啦

樓主如果唔想1房，可以睇下四小昇悅居大兩房則或者四小碧海藍天大兩房則，幾好住既

依d淨係見到好撚大浸酸味 唔怪得連登咁多淡淡

回報睇你係大單位定細單位

開放式一般都有3，4厘
4房你有2厘已經好好

唔識唔該真係唔好學人講樓

你岩，唔理d 傻鳩由佢吠就最岩，好影響討論

講緊自住，講下講下變左租金回報

其實匯璽個價算ok, 24-25k 呎，奧運個利奧坊都賣緊 24k 一呎，但利奧坊要行一段無瓦遮頭既路先到狗鐵站，周圍又雜又嘈

連長沙灣恒大個盤都賣 21k 呎

奧運d 附近d 樓 20k 呎係因為佢地已經幾舊下，同埋距離狗鐵有一段路程

如果連君匯港都嫌遠的話，
四小龍應該接受唔到...

雖然個價合理好多。

其實樓主想買黎自住定放租？

利奧嗰堆盤，
當年純粹係靠呼吸 plan + 細價先賣到咁貴...

而家就真係唔知靠乜..

近來推果個㬢岸，俾上樓德個 you tuber 咁唱法，銷情都唔方好

自住

其實有咩可比性, 價位都唔同
10m買到君匯港兩房, 但匯璽只買到1房咋喎

, 去睇過真係好垃圾，話就話有 7期，但每棟會所分開，細到豆潤咁

我係覺得匯璽貴過奧運堆樓係合理，但貴幾多就自己判斷la

lumpsum細啲人就尻衝㗎啦
600零萬2房300呎租到15000其實同附近港灣豪庭差唔多
又唔使自己裝修即買即放租
係咁少單位唔知管理費甘唔甘
btw做乜又罵戰好鬼煩
你問我兩度各有優勝地方
但樓主已經深潛

上樓德應該係個個盤都唱衰

West Park 仲要唔係新起,
"項目前身為西九龍奧華酒店"
雖然大翻新過, 但嚴格來講都係舊樓

其實奧華酒店都已經係翻新，
再前身係世運臺酒店，2001年落成。

如果買匯璽點解唔考慮帝峰
不過一房應該對住公屋？

你自己想買一房定兩房？

自住會生小朋友既就兩房

匯璽1期一房升咗百7到，升幅算少

邊單蝕讓

點解咁講凱帆軒？去睇過又唔覺得差到咁

匯璽蝕逾千萬求售
勢成近年鐵路盤虧損王

你睇下就明，我都親身睇過兩個單位，唔掂，外殻好殘，大堂漏水，單位內都好差，有漏水

奧運係寫旺角

有啲寫旺角，有啲寫大角咀

三期個邊寫旺角都可以接受
其他會唔會太遠

上郵政個網站可以查到正確地址寫法，前者寫深水埗，後者寫大角咀

提住 咩深水埗 南昌 奧運 旺角

一聽就知你未夠料住呢幾區

因為係你自己幻想人地住果到有虛榮心

哦
你會員名同你既認知都幾夾

邊度禁

過多幾個月睇下 D 註冊成交先啦。

你攞銀主盤比